[劇毒]自從裝左小熊來電之後……我部電話就無響過……

各巴打，求救啊！
自從裝左小熊來電之後……我部電話就無響過……
係咪我部電話壞左啊？
而且我覺得街上面啲人好似見我唔到咁啊……
我好驚啊……
點解會咁嫁？(1/3/2015 08:19am)

----------------------------------------------------------

「喂？」

「喂，係。先生你好啊，衣到係激光美容……」
正當個傳銷既「八婆」以接近光速既口速浪讀緊佢既開場白果陣，我即刻Cut左佢線！

仲大大力咁拋左部電話落床到，大叫一聲：「頂！」

做傳銷既朋友睇到衣到，暫且原諒我既無禮，用「八婆」去形容你地。
因為今次已經係我今日收到既第四個傳銷電話，更重要既係我同我女朋友已經除晒衫準備激戰！

「有無搞錯啊，成十點幾十一點，做傳銷果班仆街唔洗收工架咩？咁夜仲打過嚟做咩啊？」

上身半裸既我坐左喺張單人床到不停抖大氣，就算成間房一早熄左燈，都會見到我塊面西到啊媽都唔認得。
同我一樣除剩內衣既Happy粒聲都唔出坐左喺我則邊，攬住我話：「傻佬，唔好咁嬲啦。」
Happy成個頭挨左落我到，同我面貼貼，又不停咁拍我膊頭，平熄我心入面果團怒火。
望住Happy對我咁好，我都嬲唔落果班傳銷佬。
不過，我心入面都知道：「唉！今晚都係做唔成架啦！」

我喺地下執番起啲衫比Happy話：「不如我地出去食宵夜啦。」

Happy「嗯」左聲就乖乖地著番衫。

如是者，我同佢用左幾個字就著好衫由大棠既屋企，出番元朗市中心食宵夜。
作為元朗丁丁，食宵夜就一定唔食B仔既，但係我依然會同Happy去果到食宵夜，因為我地就喺果到識既，But this is another story……

入番正題先，因為Happy就住荃灣西果邊，所以我同Happy去左又新街果邊既B仔(新b仔)食，咁就方便送佢坐西鐵啦。
我地叫左一份雞翼尖同一個渣渣之後，就坐左喺到撳電話。
撳撳下，我就醒起今晚班班傳銷點壞我大事，於是我即刻上google play search "小熊來電"
望住個搜尋LIST第一個就係"小熊來電通知"，我就望落一格係"小熊來電通知(威力加強版)"

我心諗：「你班傳銷佬，你得閒無事打下嚟，我都接受到。但係今日之內收到成四個，仲要壞我人生大事，我就DOWN個小熊來電通知(威力加強版)，睇下你地仲煩唔煩到我。」

於是乎，我就快快手撳幾撳，等個APPS down落嚟。點知佢個file又大，我又用緊3G上網，慢到死。
所以，我就放低左部電話，等野食到。
點知真正既惡夢就咁開始……

當Happy食埋佢碗渣渣之後，我再望一望手錶，十一點九。大鑊！
心知不妙既我，拿拿聲衝左去賣單比錢，再拖實Happy隻手，用九秒九既速度衝去西鐵站！

好彩地，我地趕得切去西鐵站。
我目送住Happy上車，對住佢比左個電話既手勢話：「拜拜啦，番到去call我啊。」
Happy點點頭比左個ok既手勢，同我講：「拜拜啦啊麟。」
「嘟嘟嘟」西鐵道門就咁關上，而我就一直企左喺對車門前面目送架西鐵走，直到佢消失於黑暗中。
我轉身由月台離去，再回味下今日同Happy發生過既事，雖然幾平淡，但係都好浪漫，除左個傳銷電話！
我摸摸個褲袋……

咦？部電話呢？
我屌！一定留左喺新b仔到！

「頂啊！」我一路大叫一路向住新b仔既方向跑。
不過，基於今日星期六，所以b仔有排都未收。
我求其搵左個啊姐問：「er...你有無見過一部黑色套既電話？咁大部到架呢。」
我大概比畫左個電話既size比個啊姐睇，點知佢完全無視我，仲要成個膊頭撞左去我到，搞到我個人退後左幾步。

「啊~」我摸摸個膊頭，再啤一啤個啊姐，不過佢都係無反應，就連在場既人一眼都無望過嚟。

唉，世界變啦，啲人冷漠成咁……

我再望望周圍既啊姐，無個得閒，落單既落單，收銀既收銀，都無人理到我。
所以我都係靠自己，走番去本身坐果張枱到。
又出奇地，部電話無比人拎走到，就連同枱食野既人都好似無視左衣到有部電話咁……
禮貌上，我客氣咁講左聲「唔好意思啊」就伸手拎番部電話。

我撳撳個能源制，開機睇下有咩新訊息，當然係無既，因為我真係毒到一個點
只有一樣野寫住：小熊來電通知(威力加強版)安裝完成

搞搞下原來都成點幾，見自己又咁鬼攰，咪想去飛的番屋企算啦。
我就行左去又新街果邊個的士站等車啦。
等啊等，等啊等。
如是者過左十幾分鐘終於有架吉車啦。
我揮揮手行出去準備上車啦。
點知個的士佬理都無理我就走，車都無停過。

無理由架？明明車頂都有著燈，又無掛不載客個牌，做咩唔停既？唔通有生意都唔做？
唉屌，唔理，攰啊，行番去算啦。

雖然我家住大棠，但係其實由又新街行番去都唔洗四個字。
反正今日都食左咁多野，就當運動下啦！

我由又新街行番出大棠路，再一直沿住大棠路向大棠方向行。
望望電話：1/3/2015 02:14

「頂你啊！」
「咩啊？」
「唔通點wo！分手啦！」

估唔到衣個時候有對情侶喺教會面前嘈交，鬧分手，真係諷刺。
我都無眼好睇，扮見佢唔到啦。
我有我行，佢有佢分手，yeah！

當我就行到去個臭河既十字路口過馬路果陣，我拎起部電話睇： 1/3/2015 02:37

啊……點解Happy仲唔打比我既？

「頭搖又尾擺飄移境界……」有個金毛MK，帶住佢既MK單車戰隊，開住大喇叭由左手邊極速衝過嚟，好彩我感應到佢地，跑快一兩步，如果唔係實會同佢地撞埋一舊。

如是者我收埋部電話，直到我番到屋企，沖好涼，換好衫，先再拎番部電話睇： 1/3/2015 03:01

點解Happy仲未打比我既？佢係咪有咩事？

我即刻撳番果8個一早熟識既電話number，但結果係長響無人聽……

個Happy是咪男

this is

係咪將以前高登個故copy過黎?

無啦？

會改啲野

今晚再有